唉屌, 明明個ex對你咁撚差, 仲要鐘個頭埋去

誰能明白

人地當你雞昨 屌你老母 醒啦

錢

醒啦，佢要搵你一早搵左你

明白嘅都係過來人明明一齊得個幾個月但卻好深刻
分手年幾 兒家仲會stalk佢fb ig WhatsApp tg icon 上線個啲
我都以為自己放底左 個一諗起佢個人又會莫名其妙緊張起來...

有時覺得好似已經變成習慣融入左生活

過來人
只可以投入係興趣同事業沖淡 無心情識下個

唔好咁痴線啦

真

想死。

癲夠未

想問下 點解愛得佢咁深既？

個種抽離唔到既感覺真係好辛苦
兩個月前同拍拖四年半既女朋友和平分手
其實都係佢飛我 仲要係text分手 連親口講一句既機會都無
原因好簡單 就係無左感覺 覺得我可有可無
其實明知佢已經放下心頭大石 過緊自己既生活 move on得好好
但自己仲係會手賤咁click入已經unfollow左既ig profile
睇到連佢posts followers同following呢三個數都已經識背
每次見到有人follow佢或者佢多左following都會諗佢係唔係已經搵到新歡
其實我知自己仲係愛佢 仲未放得低佢 每次想逼自己遺忘佢 反而效果更差...

真係唔知, 初戀好錫我好就我, 最後分開都冇放太上心。。。

但ex真係。。。遺憾? 我唔知。。

笑死, 好似講緊我自己, 佢多左following我個心又劇跳。。。係咁搵係咪新人

大個d就識得點放低一段感情

因為你犯賤
對你好既你唔深刻 因為你已經得到

但呢個係佢飛你去識其他女
佢唔係以往果d 對你好既人 ，你得唔到 你比人飛 所以咪好想要 情緒咪最受牽動

好似你同5條仔傾，4個秒應你 唯獨佢無應
你就會好期待等佢應一樣

所以點解成日話好仔係無用 女唔會受 大安旨意
Play boy 識玩，就係拉下你又放下你。
佢同一時間幾條女，自然唔會沉，就可以鈞你，你就係沉果個。
相反可能好仔果d 好主動搵你，反而你唔珍惜 因為你掛住個playboy。

遺憾 呢兩個字好識修飾
真話永遠難聽
但比得advice就唔講假話
點解覺得[遺憾] 就係我上面編野

講真要計 6年感情 咁深認識 仲遺憾啦

好中

not at all, 佢應我應得好快我會開心, 佢唔應我會唔開心, 就算其他條件好過佢既男仔追我, hea應我flirt我, who fucking cares about them.

過來人
幾年前條女會成日為小事嬲，跟住就話分手
到有一日我忍唔住發脾氣
於是最後都係佢大叫分手，就被人飛左
俾人飛左之後，佢有好多人關心
包括埋當時我覺得fd嘅仔
點知個條仔起背後瘋狂作我騷擾條女
仲同其他人一齊周圍唱
我當然覺得係咪條女周圍唱，佢又話唔係
之後條女識左第2個，點知條仔對佢差
佢地分手又走番黎搵我做水泡
Btw，係用我黎攝時間唔願意一齊番個隻
但心軟郁係應承左
後黎佢同左之前瘋狂唱我條仔一齊開開心心
就冇再同佢聯絡
而我就唔再相信愛情
Btw，偶然會幻想下會唔會有日條女散左又番黎搵我
到時應該點做
真心覺得自己好on9

Ps:條仔有父幹，我窮撚

想知佢有咩吸引你既地方

佢好乖,冇不良嗜好, 你知人愈大愈多引誘, 食煙飲酒叫雞spfwb, 呢d佢全部都冇, 同我之前識d男仔唔同, 專業人仕, 靚仔, 專一, 同我有共同興趣。。。等等

我以為佢會愛我接受到我既脾氣。。唉

之前同個男仔一齊咗幾個月 俾佢飛撚咗
之後呢兩年來都keep住靜雞雞睇佢啲嘢 見住佢換女朋友
一直以為已經開始慢慢放低 點知早幾排佢搵我講心事嗰陣都係忍唔住喊 特別佢講到嗰句：點解你都係最緊張我嗰個

咁你自己抵死啦無得怨 係要失去左先識珍惜
對下個好D好過啦 唔好再亂發脾氣

你幾多歲？

明明呢兩年遇到嘅男仔都好佢一千倍！
但次次佢搵我我都唔開心好耐 唉
其實都明知冇機會再一齊返 但係都唔捨得delete佢嘅contact

真心好幼稚既想法

呢個時期係感性啲 之後有更好既就會放低哂

分左手之後我都有搵過佢 佢都隔左好耐先覆一覆 同埋覆得好冷淡
好多朋友都同我講唔洗做到咁 仲後生 以我條件唔需要擔心 但個種放唔低既感覺真係只有自己先明
我都想可以好快放低 好快move on 好快去溝新女
但係曾經對佢認真 想同佢一生一世之後 就發現真係好難
最心痛係 我知道佢已經無半點留戀 無左我生活得其實更開心

一樣
但開始放低返 時間真係解決到好多野 加油